覺唔覺得新加坡人串過馬撚？

啲坡妹囂張過港女
有時想當面屌柒佢地

利申：做服務業